tv box已死

ViuTV app並未能支援閣下所使用的裝置。
閣下可使用其他裝置下載ViuTV app或於ViuTV網頁以重溫節目。

咩tv box 先？技術上佢要整白名單或者限定要有Google Play 嘅Android TV 裝置先行到個app 並唔困難